鋒包好難食

鋒包好難食 - 李碧華

作者提供圖片

麥記新推出「安格斯煎蛋肉醬包」，找謝霆鋒互動，宣傳紅火──視頻和照片是假象，貨不對辦。

人人都知示範單位永遠幸福美滿，誰也自動打個折扣。一個包而已，請明星代言，宣傳費當然轉嫁消費者，此乃定律，鋒包套餐四十多元，比其他套餐貴，問題是，不好吃。

別看宣傳照豐盛、飽滿，但到手的鋒包，醬汁好混沌，一片生菜、肉醬份量不多，本是餐廳下欄嘢，但用作「主打」？沒肉味（分不清是牛是豬），香料重手。那個煎蛋好老，還附送小塊蛋殼，我最怕過硬的蛋黃，如一嚿膽固醇，吃了蛋白就剔開。那堆配料勉強報銷，還剩下大半個散修修的包和乾爭爭的牛肉，sorry，我啃不下。

以為自己要求過高？當下廣發訊息：「有冇人食過鋒味安格斯煎蛋肉醬包？得唔得？」收到一眾回覆，一半人沒吃過或不想試，一半人負評，最高評價是「麻麻」。

麥記對我來說是方便，寫作人晨昏顛倒或看完電影找個地方聊天，打風落雨年初一都24小時服務，松露蘑菇安格斯也OK。霆鋒食腦夠chok，我們可不是王菲栢芝，未能chok色可餐──旨在試新嘢，不過鋒包好難食！

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
海洋公園酒店 (左丁山)

下一則
下一則
香港憲制新秩序 (古德明)

咁既垃圾文都有稿費